有冇人hkbn上唔到網

Same呀唉

呢排日日斷十幾分鐘

仲未整返好

係咁間歇性斷

係咁斷

又黎料 係咪我條線鬆左